[香港人優先]讓香港再次偉大方法只有一個

就係一人一票真普選真普選可令大部份香港人利益優先,解決所有香港社會矛盾根本問題
大家諗下有D咩香港人優先既社會問題係真普選後解決唔到?
歡迎提出真普選解決唔到既問題討論

依家香港所有大小問題成因都係因為冇真普選,當權者非為港人服務,更不會以香港人優先為服務目的;現有大量社會矛盾源於現有小圈子獨裁政府、建制派權貴利益集團為核心產生,只有真普選可解決。

例子:
69/612/616 冇真普選下,林鄭落左台,仲會有千千萬個林鄭上台爭住出賣香港人利益,出事再換
冇真普選下,黑警都係受害者,搖尾乞憐繼續做當權者打手、避孕套,兩面不是人;真普選後黑警冇政治包服,只要政治中立執法絕對會好似以前咁受萬人專重

結論:
要令更多黃絲,藍絲、中間派,知道只有真普選先可以全面解決根本社會矛盾問題,要團結所有人無論係乜絲都好。

令香港人優先同可以再次偉大只有真普選,邊個唔支持邊個就係鬼!!!

==========================================================

局勢分析依家絕對係香港真普選成功最佳機會
原因如下:

(天時)
1.中共內外交逼,內有經濟社會問題,外有以美國為首的團伙貿易戰/科技戰/可有全面冷戰可能,台灣,香港問題,周圍都係火頭

(地利)
2.香港依家成為世界關注地方,各國利益集團香港都有利益,只有真普選可保護大家利益,必定支持

(人和)
3.大量市民覺醒自救

(豬隊友)
4.港府同建制派已全無威信可言

2014年雨傘運動未能爭取真普選原因,好大程度係當時中共沒內憂,沒外患,處於不可一世之時,國際同中共仲係蜜月期,整體形勢香港屬於孤軍作戰情況,因為沒直接影響其他國家團伙直接根本利益,各國當然唔會貿然為香港破壞同中共關系,

2003/2014/2019 ,3次大型遊行人數一次比一次多,數據上明顯睇到市民對現有個政治制度愈來愈不信任同証明現有的制度是解決唔到大部份市民的問題

2014/2019 兩次大型遊行都係和平下進行,黑警不對等武力升級,引起更多市民覺醒,証明非暴力和平核彈比真刀真槍更可怕,除左928事件,612再一次証明黑警不對等武力會招致當權者滅頂之災,如抗爭者使用比黑警更大的武力同樣會受滅頂之災,非暴力和平哩相信係香港普遍市民既普世價值核心

六四天安門事件只屬內部中共利益團伙內鬥,與國際利益團伙無直接關係同影響,國際用唔到更多手段去幫班學生同支持者,只有食花生大只講;依家香港實情唔止香港人自己利益,仲涉及各國利益團伙實際在港利益,同各國都有直接影響同關系,國際政府可以有直接影響到自己國家國民利益而作出又有力反制手段而出師有名,例如香港WTO地位改變,香港關系法,香港人權民主法等,香港人權民主法又會影響中共同港共當權者利益,係哩個咁你中有我,我中有你既香港,實際情況同六四事件絕對係兩回事;

鬥長命
現當權者、不可統戰同分化的建制派、藍絲大多數都係中年同老年人,佢地並唔會長生不老,佢地退下,勢力只會愈黎愈細,只要香港人同年青人守住自己信念,過多一代,兩代人,最終一定會成功。抗爭者要明白,哩個係一個長期抗爭,要有極高意志力同要堅守信念

==========================================================

最後總結
1.我地係弱小無權一方,唯一致勝武器就係使用和平非暴力核彈,威力比真刀真槍更可怕
2.優先令更多人明白真普選好處,同統戰分化藍絲,同時要睇國際形勢,唔影響國際團伙核心利益根基,佢地唔會出手;即係除左要團結香港人亦都要考慮國際形勢同中共本身情況

上左連登好耐都係做CDROM,第一次出POST

我講左成日要普選 佢地話之後先提 唉

依家所有問題如果不斷向上推,就會發現係制度出現問題,

民陣五項訴求並冇錯

不過依家係大好時機,中共被全世界圍緊,香港內部情況對我地十分有利,香港人已經成功交出助攻,國際形勢同自生利益下,真普選冇同佢地利益有抵觸,可各取所需,增加大家自身談判籌碼

Push

主張大致相同假如現另設deadline 於7.1前港共不必立即倒台但需與人民合組過渡政府向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。係咪好似更加實際？呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？

【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

普選完又點？選出黎果個咪又係比中共撚！中共唔鐘意有權隨時換人。
你地選到又如何？
就算上界薯片叔叔做又點？而家你地咪又係小緊佢！
咪傻啦！真普選！

起碼自己選出黎條友唔會咁ON9推送中條例先啦

依家個制度擺明當香港人係傻仔,香港人唔出聲,就想拿拿林過左佢,衰左後,我地依家完全無佢符在現有制度下

要跟基本法,唔跟遊戲規則,咪有借口比中共武力清洗,名不正言不順,國際都好難幫拖

你選出黎，但實際咪又係會比阿爺用盡方法去操控！
老婆，仔女，父母，財富，任何一樣都可以搞到你服從。

思想咪咁小學雞啦！以為真普選可以解決

麻煩大家share出去 今次係好大既機會

仲差少少
香港瘀血太多

所以我有限度同意陶傑以下觀點：
"3. 既然如此，則應珍惜成果，勿再進一步衝動包圍政總或立法會，回氣思考，如何以此良勢，短期之內，全力為傷者爭公義賠償，控訴過度暴力，營救被捕公民，長遠則在「一國兩制」的大前提下，為香港開拓長期的民主空間、捍衛香港的自由。" 及永續香港特殊國際地位！

陶傑: 短期內勿再衝動包圍政總或立法會, 應全力幫助抗爭義士

支那: 真普選=港獨

起碼係自已簡 同有機制唔會比佢咁易出賣港人利益
行政 立法 司法 真正獨立 同市民睇住下 特首無咁易為所欲為

跟基本法下爭取,名正言順,理得佢地講乜,未來國際都係以反共為大前題,邊個國家內部出現矛盾就轉移矛盾去中共度,團結自己內部,香港如果唔可以堅持自己,清楚定位,真被西方定義為同中共一伙,香港必定玩家,香港依家利用價值就係仲享有特別優勢,連優勢都冇埋,香港對中國黎講連屎都不如,我寫包單,唔整個集中營改做你班港豬我乜都得

鬼唔知中共立即倒台最好咩, 咁做野要一步一步黎, 得寸就進尺, 不進就則退

有真普選後 只要香港只要守好自己核心價值同跟基本法遊戲規則 同中共鬥長命 中共體制唔會長久 遲d有機會專出一post解釋

但現實係香港對於外國嘅價值嚟講暫時都集中係對貿易金融窗口嘅層面
當然呢個都係一路以嚟產業單一化嘅問題

對外國嚟講要扶植一個反共嘅政權上台我唔認為有好大incentive去做
就算真係有
香港都會付出好大嘅代價
而呢個代價 我唔覺得香港人會有共識

求指教

基本法夠寫「香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權」

十幾個人被DQ參選，選咗入去都一樣可以DQ。

基本法根本就係港共、支那可以隨意解釋。仲要本嘢係支那寫，扮下有法治有體制。

讓香港再次偉大方法只有獨立

有真普選 以香港最大利益為前題
而最大利益當然食幾家差禮 只要香港人安居樂業 拿到最大利益 反唔反共唔係重點

問題佢係當權者 同國際會睇到中共冇信用一面 日子耐左中共一樣要還 中共依家面對比人圍就是好例子
我地係弱勢一方 唔跟遊戲規則一定負上極大代價

或者我假設咗要maximize香港嘅利益
必然會郁到現有嘅既得利益者
而現有嘅既得利益者立場親共都尚算係合理推斷

如果係普選的話 與其講以香港為利益
倒不如rephrase做話係以令過半數人自身利益最大化會比較明確

於是乎個問題就會變成
假使有普選而生成咗一個新政府
有冇可能確保到現有嘅產業得以維持
而呢個某程度上等同要中共接受一個唔係佢欽點嘅政府

當然我都知停咗150唔起高鐵港豬噢將啲錢用係其他地方長遠都應該有正增長
但現實歸現實

你估我唔想咩

賣港利益團伙個個外國戶照 真普選之日當然係佢地離開之時

利益重新分配係會有不適應期 我相信香港人可以用自己方式解決問題

只要核心價值根基維持同團結唔分化 沒咩事情係解決唔到

無撚錯 推到置頂plz

問題係佢哋會出盡辦法唔畀呢日出現
話得既得利益就即係代表佢其實冇咁嘅價值
所以要點由二百萬未必align嘅民意走到普選
中間有好多過程我冇咩概念

認同利益重新分配終究會解決
但短期嘅混亂難以避免
而如果係咁嘅話
有邊個會有incentive去幫香港由呢一刻走到普選呢

同埋都好想知你點睇香港嘅核心價值
我一路都覺得係錢

push

核心政治價值當然係基本法最開始原意 高度自治權 港人治港 三權分立

錢如何分配來自政制 想社會資源合理公平有效分配必須真普選

所以錢對上一層也是政制問題 另外有錢後也需要有制度保障 才能長久建立港人同在港投資者對政府信任

推

清算班廢老

推
應該乘勢認真探討香港嘅前途問題